鐘意左個lecturer可以點算

好想同佢傾多d計，好想私下搵佢
好想比佢知我鐘意佢，但係又好驚遲啲又有佢教嘅科，到時會好尷尬
救命呀我可以點做

屌

幫推

感動

誰偷偷留下腐皮

撩佢扑野

揾lor

我都想 點撩

Retake

搵佢問嘢就得 唔知點打開其他話題

去hkcc 問下可能幫到你

點解係hkcc

次次都坐係佢前面 望住佢笑
再不斷問問題囉

但係我啲同學唔肯一齊坐前面

你知唔知你咁樣好煩，你咁樣會比你個lecturer好大困擾？人哋要教你班白痴undergrads 已經嘔心瀝血，可能重要忙自己其他research或者thesis. 學校係一個多事非嘅地方，我諗冇人會想用自己嘅名譽黎同自己學生攪呢啲男女關係，咁係非常非常白痴。

你啲口吻好似無朋友嘅學霸

無限repeat
年年都報返佢

你咪自己坐 佢實留意到你

男定女

我係女，佢係男

自己坐實比人知，我唔想比我啲同學知

一講就自爆

你話想專心

我有特別專心上佢堂，佢講書個陣有望到佢實，佢都有望我望好耐
不過可能係佢求其望一個人先望我，或者因為成班得我一個望住佢先望我
好想有單獨相處既時間啊

單獨約佢傾功課啦

想知絲打同lecturer年齡差

呢科無individual功課 得group pj

我都想知佢幾大

我好大

點解我啲lecturer全部都係呀叔 冇個後生既

你係lecturer?

我個lecturer都唔後生

hkcc d lecturers好索

我鐘意男人

呢d情節好正 個lecturer幾大

拎電話問功課

都話唔知

我都想去到有佢電話呢一個階段呀

無野既
以前有同學同個代課既lecturer一齊左仲結埋婚生埋仔

可唔可以幫我問下佢點樣同lecturer拉近距離
你個同學係咪好靚女架？

唔熟呀
只係最近聽班同學八卦先知道佢個近況
個女仔係清秀個類
個lecturer望落幾後生

好羨慕呀

Same
鍾意咗佢成年 好快就畢業冇得再見

就快grad咪好，可以有機會表白
而家我有排都未grad，一陣表左白比佢拒絕我真係唔知點面對佢

佢係咪好charm好多女鍾意嗰type
因為我鍾意嗰個係 同佢表白可能會俾佢覺得又多個fans 同埋我同佢年齡都差得遠 根本冇咩可能

我個lecturer唔charm，好薯仔但好cute
佢好正經，正經到我驚我表完白之後佢會舉報我踢我出校